興趣班同學

上開語文興趣班 上左大約2個月 一星期一堂
同班幾個男仔女仔 (2男4女) 因為平時上堂坐係附近
搵Partner做堂課同練習時而互相認識
落堂大家會一齊行去地鐵站 同有form Whatsapp group (大家都好少出聲)

SOR for 長文

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

點解我上興趣班冇人識我

有冇錢先

希望唔只係我一廂情願啦

你有人生三大錯覺
不如咁 直接約人睇下點

Hi不如做我條女？

題外 你地通常報咩興趣班架？語言？
我都想報下興趣班 又唔想報工聯會

whatsapp 都講唔到幾句直接約會唔會嚇親人

傾番幾日先啦

佢whatsapp set左無藍剔
send完野比佢之後無回應再瘋狂send野過去好尷